今日天氣 好多小強走晒出黎

殺都殺左3隻 仲有隻大野 屌

小妹屋企都見到好多隻
唔敢打

搵返個似樓主做男朋友先得